電腦自動開機(win10) 已正常關機

岩岩琴日砌左部新電腦
咁之後用完就關閉電腦啦
點知琴晚訓覺果晚自動開左兩次機
兩次都卡左係宜個畫面

我上網睇過下，試過default番bios setting同去電源選項到停用

仲有無其他方法。。
唔通撞鬼咩

push

新機 但用第四代CPU？？ 你會唔會俾人水左

其實係搵朋友砌
我想要平
cpu是二手

洗唔洗兩千

u + motherboard + ram $1630

0 keyboard?

扲粒電出黎一陣

塊底板如果係二手，可能CMOS冇電

f1

1. Reset CMOS
2. F1 set返好date&time > save & exit睇吓點先
3. 情況持續就試吓update bios

上網睇過都似係宜個情況，唔該哂! 番到屋企試下

番到屋企試下，唔該哂!

我都覺得奇怪，但個keyboard唔係插usb
..可能計左落hub到

cmos 換電

有無人解釋到點解會自動開機
真係好奇怪

每次熄機我都習慣啪埋火牛

咁粒水銀電咪好快收皮？

要熄左快速開機

我咁樣用咁多年都未收皮

係咪搞左wake up on lan? 係bios睇lan settings.